男子瞞騙老婆入手 PS5 找 Sony 員工假扮寬頻公司職員安裝

當 Sony 發表 PS5 時，不少被老婆嚴密監控的男士都笑說，藉口改善家中上網質素，將 PS5 扮成 Wi-Fi 路由器去魚目混珠。想不到這個想法竟然有男士付諸行動，有一名越南男士購買了 PS5 後，為了不讓老婆知道，於是要求 Sony 的員工協助隱瞞。

該名男士請 Sony 的員工穿著當地寬頻公司的制服，藉詞上門安裝 5G Wi-Fi 路由器；做戲做全套，男子甚至準備了寬頻公司的售後服務熱線貼紙，貼在 PS5 的機身以免老婆懷疑。到底該名男子能夠瞞騙老婆多久，最後有什麼下場，外國媒體未有跟進報導，但他將整個過程拍攝和上載到社交平台，就引來了網民瘋傳，相信他的老婆已經得悉事件。

為了「偷運」PS5 入屋，男士們無所不用其極，之前網傳有台灣玩家將 PS5 說成是空氣淨化機，後來被老婆拆穿後，被逼在市場嚴重缺貨的情況下，以低於市價的方式放售。

資料來源：gizmochina

男人老狗做到咁撚垃圾都有，買PS5關佢撚事

Plashspeed

但他將整個過程拍攝和上載到社交平台

出貓唔好太高分

作故仔都好啲ps5要人裝？

其實打機呢啲正常娛樂 點解都要管

拍片擺上網賺錢姐

係就玩大啲
買部空氣清新機同PS5改裝
將佢砌埋一齊玩

早排youtube條韓國動畫短片?

好多女人好撚雙重標準
自己買袋幾皮野又得 做個spa幾千蚊又得

演員黎

膠街架

我估佢睇完照抄

振夫崗啦！做男人做到隻狗咁

越南果個呃VIEW咋嘛?
台灣果個就堅慘